周揚青想不通：哪來時間約砲？ 羅志祥認了「關鍵3小時秘密」

周揚青23日宣布與羅志祥分手，揭露男方約砲、多P等混亂私生活，「毀滅式分手宣言」震驚演藝圈。有人好奇他究竟如何能和女友聊天聊到凌晨4點，卻還有時間約砲偷吃，譏諷他是「時間管理大師」，而他其實本人曾分享過掌握時間的秘訣，得意說：「這是天生的！」

羅志祥被翻出過去上《魯豫有約》受訪片段，當時他很自豪每次拍戲拍到凌晨，精神都還是非常好，反而是其他演員都開始放空呆滯，更透露錄影當天是凌晨4、5點才睡，但可以11點就起床，而且是睡飽的狀態，讓魯豫直呼不可思議。

對此，羅志祥也解釋，這是跟「睡眠品質」有關，有些人雖然睡了7個小時，卻是淺眠的，另一個人睡了3個小時但是熟睡，相較起來熟睡的人一定比較精神飽滿，被問到他如何能做到？他也得意說：「這是天生的！」分享自己管理時間的秘訣。

周揚青淚訴明明羅志祥為她做了那麼多貼心的事，為什麼還會背叛自己，「關鍵是你都是哪兒來的時間呢？！！我每天和你半夜三四點才講晚安，難道你為了約p（砲）都不睡覺的嗎？！」也因為這句話引發網友討論，紛紛好奇羅志祥究竟是如何控制時間，可以兼顧女友和約砲。

不少網友笑虧很佩服羅志祥的時間管理能力，「論時間管理，我只服羅志祥」、「怎麼做到又拍綜藝又談女朋友還能天天在外面搞七七八八的不正經關係」、「羅志祥應該馬上簽約出書——論時間管理的重要性」、「我但凡學會一點羅志祥的時間管理，也不用每次加班到淩晨」。

仲講羅志祥
too much la

姐係話叫隻雞係房等到三四點 小豬應付完女朋友 就去開房 屌到5、6點 射左 就散晒 可以瞓到十一點熟睡 好有精神

AV情節
一邊傾一邊屌

採陰補陽

幸福賓周

咁佢應該係少睡精英
天生唔洗訓咁多但又好精神

佢應該去做AV男優有錢收仲有閪屌

佢梗係勁啦
唔係點跳到光速屌西舞